現場嘅巴絲一齊捉狗

頭先同朋友組隊，起碼捉到三隻狗/廢老影人相
大家一見到可疑人士，唔洗怕，大嗌「唔好影相」，會馬上有好多人嚟支援
同埋千萬千萬一定一定要戴口罩！
眼見好多人都唔戴，大家見到都麻煩提一提

同埋頭先有個鬼佬一直影相，叫極都唔停，大家都小心（當時得我，無人支援）

得閒嘅巴絲上嚟中信橋一齊捉

推

推
見到有可疑 大嗌 唔好怕

push

係咪一個肥鬼佬？

大家休息還休息
都多少少警覺性好唔好？
好撚擔心你地比人點相
我地人就得兩個
真係捉唔到咁多
捉完check完手機佢地就走
我地確保唔到佢地走咗之後會唔會再影

係
拎iphone影

唔好放過d廢老

呢隻都確認咗係狗
我地逼到佢出海富走
但有巴絲話佢有再兜番嚟
影唔到正面唔好意思
大家小心

咁應該係我見到嗰個
佢好撚早開始影 無記錯好似係著格仔裇衫 無咩頭髮

咁應該係佢
後悔無影底佢個樣擺上嚟
大家小心

見到有人影相
你地安全就可以反影番佢

無問題 收到
睇到呢個post嘅巴絲都要小心啲 保持警覺